本港新增86宗個案

我地有疫苗啦，下個禮拜可以安心番工。